呢個時候仲講全民輿論文宣戰？訓撚醒未？

咁多日以黎呢個政權乜撚野「拿渣」都出盡，不惜一切代價都要贏 ー 因為呢次佢地贏左，香港就玩撚完，中共可以安然繼續執政之餘仲加快將香港變成強國既其中一個城市。

去到而家呢個位仲講乜野全民輿論戰？

的而且確文宣係會令到其他人去支持番大家，義士一個一個俾人拉，一個一個受傷，呢點大家都知道。但問題係輿論戰同一大堆文宣並唔係咒語 ー 可以突然間令被人拉既義士/受傷既義士「復活」 。唔好諗得咁天真會突然間會有班人因為輿論戰突然間「叮」一聲出現喺戰場之中。

對家唔會因為你既文宣而無左忽肉甚至驚 ー你睇番琴日發生咩事就知道係無實際作用，全世界都知咩事但實際上前線同後排義士唔會突然間好似數碼暴龍咁會突然進化到究極體架嘛？

有個巴打曾經引用過呢句說話：
「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。」

得罪講句，呢句話害死人。
你唔撚變怪物(升級)點打贏怪物？裝你又唔夠人多同勁，武器又無，打乜撚野？

可唔可以清醒下諗下點打呢場仗？
就算你要捉人去軍事法庭受審都要贏撚左呢場仗先得架？到時候大家排哂隊去奈何橋人地都未去到機場上機去受審啊！

無大台，先去到今時今日。
亦因為係無大台，所以要更加要清醒。

如果乜叉嘢「全民輿論文宣戰」係WORK
20年前就已經WORK啦
駛等到今日？

大家太期望外國幫手
就算國際制裁香港
班黑警都唔會有事
佢地唔會因爲咁而送去坐監
大家諗多d方法自己救
唔好太倚賴外國會做到d乜

輿論，民意只會起民主國家先有用，
起獨裁政府無乜用，
要歸邊已經歸左
唔會再有人轉駄

就算今日700萬人支持我地
政府都唔會讓步

行動係要升級的

行動再升級就會被標籤做恐怖分子了
其他國家點睇?
放核彈都唔割席嘅只限連登仔
自己諗要唔要民意

[如果有人想癱瘓機場] CAD民航處航空塔! 雷達!

Msg from 民航處航空塔員工
if you wanna block us , needs to block the shuttle station and tung Chung pier
之前8月5佢安排過快艇去東涌接同事
只要有少少唔安全 我哋大條道理唔返工

唔可以放棄文宣！

如果冇埋班阿叔、無知婦孺嘅支持，呢個政權就仆街

勇武同文宣要互相配合

而家唔係講全民輿論戰既時候。

佢支持同唔支持喺戰場上無實際用途，我唔會因為咁而跑快左、好打左、醒目左甚至會學識揸火箭。

文宣係要令大家唔好拖我地後腿
就算佢地唔出個人來衝 都可以出錢
好似保安擋狗 街坊趕狗咁

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

621元朗恐襲

我明啊sis，文宣要有但唔應該全民做啊！

前線拉一個傷一個就少一個，無辦法可以即時Recover到。

如果全民文宣可以Recover到甚至令前線更多人我會好贊成，但問題做唔出呢個效果嘛.......

對家又唔會少左忽肉之餘前線唔會突然間大變身。

勿戀戰 機場目的已達成
不受傷 不被捕 be water 請撤